運輸署指新界東與北公共交通嚴重受影響 籲市民忍讓

本港深夜多區持續有衝突及堵路行動，今早交通非常混亂。運輸署總運輸主任何均衡表示，預計新界東和新界北公共交通服務嚴重受影響，呼籲市民保持忍讓。

忍d咩呀 忍住唔好返工呀？ 點忍呀

要返工點忍

咪係 好想返工呀 屌 最衰班黑警

唔洗忍 都無諗過要返

運輸署返咗工先發到聲明
唔怪之得成個政府效率咁低

3萬黑警一個夜晚都清唔哂rb,炒哂佢地啦

點撚忍呀，好撚想返工呀

快過派4000仲想點

不嬲低，有起咩事上嚟就仲低

我要返工呀 我手停口停

忍你老母

咪撚返工 集體停工停課停市啦